跳转至主要内容
漫画对决！任务介绍黎明使者 锐雯黑夜使者 亚索常见问题
漫画对决！任务介绍黎明使者 锐雯黑夜使者 亚索常见问题

  
秩序
混沌
对决！黎明vs黑夜
事件将于6月30日23:59结束
没人能逃离命运，但你可以决定它
你的游戏对局，将决定最终哪方获胜
为秩序而战，收集秩序之令，帮助黎明战胜黑夜
或为混沌而战，收集混沌之令，帮助黑夜战胜黎明

选择黎明/黑夜，完成日常任务
获取秩序之令/混沌之令


对决开始时，赢得1局匹配模式游戏，即可获取2枚永久图标

佩戴秩序图标完成日常任务获取秩序之令
佩戴混沌图标完成日常任务获取混沌之令

活动期间日常任务每天刷新，阵营亦可每日重新选择，但单日只能选择1方阵营完成任务。请点击下方“任务日历”查看每日任务

流程指引
使用秩序之令/混沌之令
解锁专属奖励


请在海克斯科技系统中（商城旁“战利品”标签），点击秩序之令/混沌之令，查看可以解锁的奖励内容

可解锁的奖励包含：
-黎明使者 锐雯图标以及“黎明圣痕”载入边框
-黑夜使者 亚索图标以及“黑夜圣痕”载入边框
-秩序/混沌法球，必出1个限定皮肤碎片
-破晓/夜幕图标，可以呼出游戏内限时表情
-神秘英雄碎片
-黎明之刃/黑夜之刃 图标
-符石碎片

任务日历
签订专属契约，解锁额外任务线并使秩序日常任务奖励翻倍


与黎明使者签订秩序契约，获得黎明使者守卫皮肤
解锁2条额外秩序任务线并使秩序日常任务奖励翻倍

与黑夜使者签订混沌契约，获得黑夜使者守卫皮肤
解锁2条额外混沌任务线并使混沌日常任务奖励翻倍

媒体攻略
黎明使者

锐雯

9900 点券

  点击购买


选择秩序:
沐浴着光明进步

秩序奖励

宣誓效忠光明的人可以获得秩序之令，可用于换取秩序专属奖励


符石碎片

秩序之令x40


黎明之刃图标

秩序之令x80


破晓图标
（可在游戏内呼出限时表情）

秩序之令x100



秩序法球

秩序之令x140

100%获得


1个限定皮肤碎片
有几率额外获得


2个神秘宝石

若干秩序之令

海克斯科技 安妮


秩序图标和边框

秩序之令x280


秩序契约 - 6000点券

努力维护秩序之路，享受专属奖励，包括两条辉煌的任务线，完成后会获得稀有宝石。


秩序法球


秩序之令x100


海克斯科技传送门&符石


黎明使者守卫


额外的任务线

秩序新手任务线，3个任务

秩序大师任务线，3个任务

黑夜使者

亚索

9900 点券

  点击购买


穿越混沌:
从黑暗废墟中重生

混沌奖励

为黑暗献身的人可以获取混沌之令，可用于换取混沌专属奖励。


符石碎片

混沌之令x40


混沌之刃

混沌之令x80


夜幕图标
（可在游戏内呼出限时表情）

混沌之令x100



混沌法球

混沌之令x140

100%获得


1个限定皮肤碎片
有几率额外获得


2个神秘宝石

若干混沌之令

摄魂使者 薇恩


混沌图标和边框

混沌之令x280


混沌契约之路 - 6000点券

在混沌之路上肆虐，享受专属奖励，包括两条破坏性的任务线，完成后会获得稀有宝石。


混沌法球


混沌之令x100


海克斯科技传送门&符石


黑夜使者的守卫


额外的任务线

混沌新手任务线，3个任务

混沌大师任务线，3个任务

常见问题

事件&任务
Q: 任务是什么?

A: 对决是第一个加入了任务系统的事件，而任务系统是完成目标后就会提供奖励的新系统。目的是让任务系统变为英雄联盟的常规部分，无论是否有事件。可以前往开发者博客了解更多我们设计任务时的想法。


Q: 我必须使用亚索或锐雯才能参与任务吗?

A: 不，你可以随意选取你喜欢的英雄，除非你购买了对决契约。契约内大部分的专属任务要求使用亚索或锐雯。


Q: 我只玩一个位置。必须扩展其他位置才能完成任务吗？

A: 不，我们的目的是让任务变得足够便捷。你可以选用任何你喜欢的角色完成任务。


Q: 我有多少时间用来完成日常任务?

A: 根据你服务器的本地时间计算，你有一整天的时间，从早上10：00到第二天的早上9：59

Q: 完成任务要花多少时间?

A: 每位玩家都不同，任务也是如此。有些设计来就是要在几场比赛内完成的，其他的则会花费更长的时间。这真的要取决于玩家，比赛和任务。所以一定要给自己足够的时间来完成它们！


Q: 事件期间我只能选择一个阵营吗?

A: 不！你可以于事件期间转换阵营，但每天只能支持一个阵营。

例如:

如果决定今天想为秩序而战。那就装备上锐雯图标赢得一场比赛。这会触发今天的秩序任务并禁用相对的混沌任务。
这不适用于对决契约，如果您选择购买两份契约，那就可以为两个阵营效力。


Q: 怎么判断事件的获胜方?

A: 我们会根据收集的秩序之令或混沌之令，配备了“秩序”或“混沌”图标的游戏，以及另一队中有亚索时锐雯获胜的场数（反之亦然）来计分。虽然您看不到个人贡献的分数，但可以查阅计分表查看谁领先。


Q: 如果我用掉了秩序之令或混沌之令，它们还会计入混沌或秩序阵营的计分中吗?

A: 是的！没必要把秩序之令或混沌之令存起来。一旦获得后，它们将自动计入总数，所以请尽情花费。


Q: 如果我半途中换了图标会怎么样?

A: 您需要装备秩序或混沌图标以选定当天的阵营。一旦获得一场匹配赛的胜利后，就会出现一个“秩序”或“混沌”的日常任务。您必须使用与该阵营关联的图标来记录您的任务成就。


Q: 我必须装备秩序或混沌图标才能完成那个阵营的日常任务。哪个图标代表秩序和混乱呢?

秩序:





混沌:






Q: 对决契约是什么?

A: 契约提供秩序或混沌主题的专属内容：守卫皮肤，秩序之令或混沌之令，法球，海克斯科技套装，秩序之令或混沌之令增收器（让日常任务获得的秩序之令或混沌之令翻倍），以及两条特殊的任务线。

新丁任务线里包含三个任务，会提供海克斯科技套件和40个秩序之令或混沌之令作为奖励:

秩序契约新丁任务:

秩序方新丁(1/3)：任意队伍中有锐雯并获得1局比赛胜利；在1局比赛获得8次击杀和助击

奖励海克斯科技符石

秩序方新丁(2/3)：团队总共击杀1200名小兵；召唤师峡谷获得2局胜利

奖励海克斯科技传送门

秩序方新丁(3/3)：选用锐雯进行1局匹配比赛；1局比赛中获得15次击杀或助攻

奖励秩序之令x40


混沌契约新丁任务:

混沌方新丁(1/3)：队中有亚索并获得1局胜利；在1局比赛获得8次击杀和助击

奖励海克斯科技符石

混沌方新丁(2/3)：在游戏中收集20000金币；在召唤师峡谷中获得2局胜利

奖励海克斯科技传送门

混沌方新丁(3/3)： 使用亚索进行1局比赛；在1局比赛中获得15次击杀或助攻

奖励混沌之令x40


秩序契约大师任务:

秩序大师(1/3)：以最少5次击杀或10次 助攻的成绩赢得2局匹配比赛

奖励秩序之令x40

秩序大师(2/3)：获得60次击杀或助攻

奖励稀有宝石

秩序大师(3/3)：收集75000金币

奖励秩序之令x60


混沌契约大师任务:

混沌大师(1/3)：以最少5次击杀或10次助攻的成绩赢得2局匹配比赛

奖励混沌之令x40

混沌大师(2/3)：获得60次击杀或助攻

奖励稀有宝石

混沌大师(3/3)：团队总共击杀2,000名小兵

奖励混沌之令x60

新丁和大师任务线能同时进行。和日常任务不同，这些特殊任务能在对决中进行，而且不需要装备秩序或混沌图标，但它们同样也会于北京时间2017年6月30日23:59过期。


Q: 参加事件有奖励吗？我要怎么获取呢?

A: 是的，任务日志中有个名为意志之力的任务可以解锁胜者徽章。完成除开端……之外的任意七个任务可以获得。胜者徽章在对决事件结束前都会在你的战利品仓库中。然后，你需要将其合成成祝贺统治阵营的图标。

其他常见问题

1、如果修改了本地时间，客户端界面上显示任务过期，但按照服务器时间任务未过期，这时仍可完成任务。
2、如果在基础任务（未购买契约）进行到一半时，购买契约（基础任务奖励加倍），会导致原来基础任务的进度失效，需要重新完成该基础任务
3、右上角的铃铛通知只会在第一次登录时亮起，后续如果有新任务更新，不会再次亮起。
4、任务系统在客户端上的右下角按钮位置有些偏移，与左右图标的间隔距离不一致。
5、偶现部分任务完成后，点开任务面板之后，最近完成的任务“完成”动画会一直播放。
此为显示问题，不影响实际效果
6、由于网络或其他原因，偶现任务列表无法刷新，此时重新登录客户端或再进行一局游戏即可回复正常
战利品
Q: 事件结束后我的秩序之令或混沌之令会怎样?

A: 您可于北京时间2017年7月下旬(具体时间请留意官方公告)将剩余的秩序之令或混沌之令合成为蓝色精萃。事件截止时未合成的秩序之令或混沌之令将消失。


Q: 我要怎么装备事件中获得的动态表情?

A: 使用100个混沌之令解锁夜幕图标并装备，或者使用100个秩序之令解锁破晓图标并装备，即可在游戏内用Ctrl+6呼出表情。这个会暂时替换你的英雄成就表情。这个表情使用截止时间为7月12日23:59


Q: 我拿秩序之令或混沌之令兑换了读取界面边框。还要做什么才能让它显示吗?

A: 您需要使用“黎明使者 锐雯”或者“黑夜使者 亚索”皮肤，才能展示出对应的边框。


Q: 怎么获得黎明使者和黑夜使者的守卫?

A: 该守卫仅能通过购买“秩序契约”或者“混沌契约”来获得。


Q: 秩序法球/混沌法球是什么?

A: 混沌法球是事件专属的道具，包含一个传说级皮肤碎片且有几率额外获得一个碎片。如果你的法球触发了额外掉落，你将有机会获得一定数量的混沌之令，紫色稀有宝石，或【摄魂使者 薇恩】限定皮肤。

A: 秩序法球是事件专属的道具，包含一个传说级皮肤碎片且有50%几率额外获得一个碎片。如果你的法球触发了额外掉落，你将有机会获得一定数量的秩序之令，紫色稀有宝石，或【海克斯科技 安妮】。


Q: 为什么我购买海克斯科技战利品库时获得了秩序之令或混沌之令?

A: 作为对决的一部分，事件期间购买的所有海克斯科技传送门+符石的礼包中，都会额外赠送秩序之令或混沌之令。

